邊隻係舊冠肺炎??

冇新舊
得武漢肺炎
同埋變咗種嘅武漢肺炎

非典囉

點解舊嘅勁過新嘅咁多